大卡轉Nano sim

有一張大陸普通大sim 卡，號碼用左好耐唔想換
係香港有冇辦法可以過曬資料去新nano sim?

試左剪細放入iPhone , 但認唔到，其他現成nano新認到

請指點迷津

張卡比你剪爛咗la, 換sim 卡要同網路供應商換，即係你要返大陸

又支那整啦 順便落地生根唔好返嚟

無剪爛，仲用到，只係iPhone detect 唔到

上咗唔好落返嚟